**DEPRECATED:** Este proyecto ha sido pasado a https://bitbucket.org/pickappul/landmarker-web

## LandMarker ... Meet the city!

Nuestro producto tiene como objetivo invitar a personas de todas partes de lima a participar en actividades de ayuda a la comunidad a través de un juego.